五星旗插法拉利！

大陸禁左呢條片及相關消息，因為驚比人查海外資產同引發內地仇富情緒。

有冇辦法有系統將呢類消息滲入番大陸呢？

推

Cap 底晒d車牌，查下佢地洗黑錢的來源，一個都不能少！

好撚柒

以為自己型個下好笑

無差別SEND EMAIL比中國人
產生內部矛盾

全部貪二代 2世祖 笑死

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

吸左幾多大陸人血先整到架 三和大神一日先百幾蚊

其實而家d大陸仔個個都識翻牆
拑一個制咁易
大路social media推得夠前就會睇到

睇錯5星旗插法拉

大紀元綜合報導

富官二代啊

習大大又可以補血了
找人送上去吧，都是貿易戰彈藥
我地習大大物資充裕
美國佬放猛過來吧

有呀, "澳門新葡京" 呢句俾唔俾到想像力你?

愛國點解唔坐國產車

點解唔揸支那車

成班柒撚到

呢d係佢地習性，試下網上同佢地鬧交，講多幾句就離題，話自己有幾多房子，幾多架平治寶馬，去過幾多國家視野幾好

每晚10點 窗邊吶喊
821 元朗
822 中學生集會
823 人鍊 + 基督徒集會
824 觀塘
825 葵荃青
831 民陣

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可
-撤回逃犯條例
-撤銷暴動定性
-釋放被捕義士
-解散警隊 制裁黑警
-實行雙真普選

On9 今時今日仲咁高調

成班白痴間接幫支那回血

車牌呢

Italian red 轉 china red
你仆街喇

真，自卑成狂，個個都係呢個格，佢地可能知到啲錢係13億人民血汗錢，唔係自己努力正途賺返來，所以心裡有鬼

啲留言
外國漢兩邊不是人

啲留言
外國漢姦兩邊不是人

有吉利唔揸揸法拉利? 正漢奸

點解唔揸BYD

林鄭記者會講嘅野 6月果陣講就會應承 但係宜家唔會 一早講左愈遲答應訴求 成本愈大
五大訴求 缺一不可 否則 輸出革命
賣機頂盒上去 上水賣 一係就輸出革命 一係就杜絕埋自由行 但係小心黑幫

習主席要做幾多年份糧先夠買拉利？

全世界既大陸人可唔可以一夜之間死哂

幾百

we7
知乎
微博
qq

好核凸

各位手足 可唔可以幫手整合 香港係點樣比中共一步一步滲透同各方面控制丫 整合一個中文版 再由其他巴打翻譯 比外國人睇到 有巴打暫時幫手整左兩張poster

Today HongKong. Tomorrow the WORLD!!

［國際文宣］用英文整合中共係國際各個層面唧控制 令外國人都會有身受其害嘅覺悟

嘩補血劍準備

查到仲係大陸咩

823 除咗係人鏈, 仲係港人之痛馬尼拉人質事件,唔好忘記大陸對此事嘅冷血

823 除咗係人鏈, 仲係港人之痛馬尼拉人質事件,唔好忘記大陸對此事嘅冷血

捉曬呢啲返大陸啦 係時候貢獻比黨啦

點解呢班人可以咁撚蠢

點解佢地會覺得哂命就會hurt 到我地
係香港有咩車未見過

email address list

大陸人最鍾意打貪官，同講地爾俸爾祿民脂民膏

有冇辦法起佢地底？

前線既一封信 前線表示唔可以袋住先,
集氣俾前線 幫手正評推上熱門
點解前線心聲都咁小LIKE 高志森D傻仔就成千幾個LIKE!

元朗POST得果幾百LIKE, 有冇搞錯?

成班On9

支那移民真係大助攻嚟,出親嚟都令世界睇到真面目但党媒又block唔到

中國有一百個人有
7萬4千億係瑞士銀行
無人講

大陸果班愛國窮西

見到中国有咁嘅下一代
作為反中亂港份子, 實在感到相當安慰

係咁送彈藥

給絕望的你2: 國師陳雲預言運動如何收科和如何影響香港未來發展

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守！智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

好柒

個班靠中共吸血自肥既先會講愛國，班打工仔學人講愛國真係好撚好笑被人剝削都咁開心

點解唔買比亞迪？

唔愛國

瑞銀幾時凍結同公開帳目
可能有生之年都未得

亲 为什么不买国产车

人地愛國愛到買得起法拉利 啲廢老藍屍得啲咩

又唔係中國製造～

好撚柒，如果永世要插任支旗，半價都冇人會買

智商同良心唔係比錢就買到

up

唔怪得話香港示威者廢青

牛逼極了，拿外國護照，駕法拉利的愛國份子向香港廢青示威，厲害了我的國

Twitter 已經好多外國人講

咁愛國點解唔渣中資車？

同香港獨立一樣

點解中國國旗柒咪咁重
如果掛支美國國旗個feel應該好唔同

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

警方資訊
&nbsp;
&nbsp;&nbsp;&nbsp;警方收到市民申請，將於2019年8月24日在觀塘區一帶舉行公眾遊行及公眾集會。地點包括駿業街遊樂場、駿業街、海濱道、順業街、偉業街、常怡道及宏照道零碳天地一帶。
&nbsp;
&nbsp;&nbsp;&nbsp;鑑於近月進行公眾活動時，曾多次引發暴力衝擊事件，因此警方在必要時會展開驅散行動。市民如有需要，應關好窗戶並留在室內安全地方。如非必要，請勿前往相關地區。
&nbsp;
&nbsp;&nbsp;&nbsp;特此通知，以便及早作出相應安排。請密切留意警方發放的資訊及事態發展。

秀茂坪警區指揮官示

對唔住做左標題黨

但驅散行動又有咩好怕？
熱門一個PO都冇，邊有人出黎？
唔該幫推行動PO

推！有錢仔可能會一夜變乞衣

Twitter開 # 不停share

Send比藍絲先 比佢地打下飛機 同時比佢地先自卑下

7好多官二代 富二代

大陸唔比人做咩
連登仔最鍾意做咩

俾內地啲窮撚見到佢地係外國咁風流快活會點

政治敏感度低到.

全部高官

中共滅亡個日都未必會

8.21 19:00-23:00 元朗西鐵站靜坐
8.22 中學生集會
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

就係冇腦先要送出外國

又送彈藥習大大實係心入面屌撚死佢地

推上大陸

習敗敗真係多得佢唔少

G持

住係外國宣揚愛國？
姐係條女拖住另一條仔同你講我愛你咁

中國帽事嘅

原來冇腦送出國都唔會有腦

Bt seed 整幾個周星馳全集，陳冠希全集，范冰冰私密，成龍大哥的女人們。 咁就全中國都散到。最好用vpn先好放種。

有幾利害呀老老實實
計返人口比例你估香港多定大陸多

起左底

721 811

揸法拉利但住係牆國，咁我寧願窮少少住香港坐巴士

習大大回血法

#法拉利 愛國#

Push

721的元朗白衣人襲擊

被捕人數28人

未有人被落案起訴

大陸班真心自發愛國窮撚
依㗎感覺點呀

睇下有無偷稅漏稅

咁多錢做咩唔共產返比國家領導
又打著共產黨旗號支持資本主義

"柒"呢回事係無得解釋的.

唔該英文好嘅喺twitter同reddit宣傳下

好樣的 雄起

光復香港，時代革命

今日元朗 明日香港

Wow money talks so loud

push

咁愛國就坐紅旗啦屌

抖音 低端人口娛樂麻木平台
放上去 叫網民情何以堪
粉紅兵一聲聲窮b窮b咁嗌 傷害下層百姓嘅心靈

Yeah

［突發］教育局出嘅2019開學指引呼籲老師講大話！

我google 過個車牌，乜都搵唔到

同埋我當時在場，架法拉利係由一個白人揸嘅，跟住個大陸仔坐係乘客位攞住支旗，好奇怪。當時我哋心諗 部嘢係咪租返嚟㗎咋

睇錯插陳法拉...

支那賤種

傻鳩

外國撐中片起微博幾乎剷晒
由其係依D跑車片，因為觸動到人民神經

eww

skr skr 牛逼死了

同大陸仔講呢啲先係真愛國, 無錢就唔好出黎學人愛國
人地個個黨員

真係醜死怪，買返架國產先學人玩啦！國產那麼好用！怎麼不用？！

真心需要成立滲透team

下面d回覆幾乎都係清醒中國人

牆內人食面包 牆外人坐超跑

走資派學人愛黨國

Pieg 721 Ferrari

要比貧苦老百性睇下大家都愛黨愛國

你就日復日年復年可能三餐都冇溫飽
你供養班愛黨二代就手渣法拉利

香港d有錢佬點會窮過大陸仔

現場有冇影低相

愛國糞子

煲大民粹主義
令中國人知道中共自肥

香港有種車未見過,叫強國玻璃車
hi一hi成地都係嗰隻

Pishhhh

鬧人窮閪(逼)
點知自己係個傻閪(逼)

有錢人係外國揸法拉利 窮人單車都冇呀

水軍都唔洗

要申請溫哥華車牌？

Driver licensing office 幫到你

利申：唔係我影。我個角度影唔到前面支旗

大陸最近成日有助功
早排勞斯萊斯京a88
依家多倫多法拉利
前者係我大哂既女車主 交警都屌
後者就貪二代貪三代鬧我地“窮b”

依家唔少大陸人自嘲無法拉利可唔可以講愛國
又有另一班人話抽水果d製造內訌